有冇人學過靈氣? 分享下

最近接觸呢方面野
係咪一定要跟人學?
歡迎討論 可以tg

你幾lv?
岩岩去左孤獨城吟遊詩人學院學左小小
可以召到魔犬

未開始學

已經識出炎殺黑龍波了

最近識用元氣彈，消滅左布歐

🧘🏽

學到最高LV應該醫到肺炎
唔洗西醫了

我去左搵幻海大師上堂

師兄幽助教左我用靈丸

一定要跟人學
靈氣佢要用得多 效果會愈好 同埋你就算唔信靈氣呢樣野 or 本身唔識睇/睇唔到能量流動個啲 都冇問題 都可以照用到

可以搵邊個學 有冇介紹

Lm

我識用查克拉

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

去緊幻海大師既徒弟選拔會

我有妖力

你自已上網搵 一定會搵到你啱嘅師父

你要用尼做咩先？

我估靈氣如果係人體發出而你睇唔到，你要接觸靈氣既第一步要感受氣，好似hunterxhunter咁人地比氣你受，或者自己發出氣（生命能量）再用氣接收反覆嘗試，到你明白氣係咩再控制氣既收放。

其實係咪邪靈附體？
聽人講係

學過初級
跟張仁傑學

學到lv2 其實當氣功咁就得 唔係神神怪怪嘢

我都係跟佢學 佢教得唔初
遲啲學高級

中級學果d野有無用？
一直諗緊上唔上中級

留名

我都想知點運用

lv 3 臼井靈氣
唔知我睇法正唔正確
我個人認為都係透過呢d 方法，達到開悟
搵返本我

搵返本我對工作或人生目標有幫助嗎？

搵dr張?

你有冇真正諗過自己中唔中意自己份工？
我諗當你認識自己，你會搵到你中意嘅工作同事物，而唔係執著係對工作有冇幫助呢個位

對我而言，有幫助

唔鐘意自己份工
但又唔係好知自己想要乜
對人生好迷惘
Btw, thanks!

? who?
我澳門人，澳門學。
講真好認真覆你，學到好多都係理論野，符號呀，做療愈個時手點放呀，一陣又話過d 氣去d 錢到呀等等

但最重要係修心。呢d 我師傅冇教
要慢慢搵其他資訊

答案係你心入面，你要自己搵。
你知架，你一直ignore 自己內心諗法
比世俗眼光，恐懼，人地嘅睇法，社會制度，教育等等枷鎖阻住，框死左你。

學下靜心。
靈修入面愛自己係最最最重要
當你愛自己，由心出發，你有不一樣嘅體會

果然係有學靈氣嘅人

有冇咩書/網suggest
學靈氣主要想佢幫手tune 依家未係完全感覺得到

唔好學
呢排愈黎愈多人學
打散哂香港啲靈氣
學黎都哂氣

點解咁講先

香港本身啲靈脈比港共政府擺陣打亂哂
再加上好多散修亂咁佈陣調用靈脈
天地間既靈氣已經薄弱到幾乎冇
我同我師傅都係靠師公留落黎既聚靈陣先可以繼續勉強修練下
新人練黎都無意思

你係法門弟子?

唔係，我只修靈氣不修經

咁平時有咩做

不斷冥想 參悟天地 練習吐納

tg?

有緣先再比

lm

靈氣丸 我識

用埋符號 會強啲
仲有講點用水晶陣
因為我想學大師班所以一直學上去

其實做冥想已經可以

靈氣雙修差條女一齊練
留tg

澳門有得學咩？我走左過香港學